====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le terme nous a été inspiré par le fonctionnement même de l ' usine qui adaptait la forme et la taille des halles au fur et à mesure de l ' élaboration des pièces sur mesure .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

